繼昨日香港後，荷蘭 比利時都出現二次感染個案！！！！！shit

當地專家confirm左病毒株基因排序唔同
即好返後再感染另一新冠病毒
各地呢兩日突然開始有二次case出現，係咪代表有另一種病毒開始大規模感染？

無人理

即刻咩全民抗體無用，因為隻病毒不停變種

但係咪變咗死亡率冇咁高

無關係

即係起碼要帶幾年口罩

至少

變做流感 專殺廢老
好返都唔代表唔會感染

都改變唔到㵉病血蛾考第一的事實

減人口

鳩估，二次感染者的發炎程度會低少少，因為免疫系統已有類似相關經驗

正常隻菌會進化到無殺傷力但高傳染性
西班牙流感第二波殺傷力極高
但再進化就變普通流感

新你老母個冠咩

無論係定唔係都唔可以下定論住，得2個個案太少，數據唔夠

有咩好理？

仲有撚頭信中完武漢肺炎有抗體
根本係生化武器黎